有無人記得槍神online

以前台服出過隻game係 人打蟲
玩人個邊係第三人稱
玩蟲係rts
人類守住個基地就贏
玩蟲就要打爆個核心

想玩返好耐 我記得再前身好似係叫絕地online

細個第一次玩真係好震驚
好似玩緊第三人稱war3守城圖咁